七月新番-歡迎來到實力至上主義教室 集中討論區3

STAFF
原作：衣笠彰梧

CAST
綾小路清隆：千葉翔也
堀北鈴音：鬼頭明里
櫛田桔梗：久保由利香
佐倉愛里：M・A・O
輕井澤惠：竹達彩奈
ETC.

官方網站：

線上網站：

每周四 01:00更新

繼續討論由得條ON9仔慢慢洗

佢入黎洗我再開,睇下佢洗兩個post曬時間D定我開post快D

條on9仔仲洗緊

做乜撚野事 無啦啦劇透之後洗板 有人踩到佢條尾

最新個集崩到

佢係咪比人劇透到好遠所以好唔憤氣

好似比人屌,跟住就咁

佢係劇透嗰個

唔夠人講就做埋啲小學雞行為

弱智都申請到 ac，
睇嚟連登都好快玩完

其實好好笑,開左新post
佢仲自己on99咁洗舊post

好崩咩

我愛里bb唔崩就得

得平田超人冇咁崩

條on9就快推完...準備開4到時又要辛苦佢推爆呢個post

佢崩唔崩都冇人理

仔無人有興趣呢套野都係睇女

ADMIN做左野?
睇唔返D劇透

應該係,佢推嗰幾頁空晒,應該比人bam左

我見到喎,但係洗版就冇左

lm

咩料咁夜都未出預告

伊吹

紅到面晒

正啊今集

終於有得睇人柒

堀北

堀北邊有咁大波

堀北係大波雪乃

仆街....睇左咁多集一直都好鍾意堀北...
最後係冇鍾意錯到.....真係好正

一之瀨：生意愈來愈樂觀

2017年9月8日

高度育成大學附屬高中一年B班學生一之瀨帆波下午到商店街附近，以發傳單接攬生意，一之瀨表示，以她和第一線的同學接觸，所感受而的熱情，「我對學校的生意愈來愈樂觀!」

一之瀨下午以步行繞行咖啡廳、電影院、百貨公司、公園，途中許多同學在路邊高喊「一之瀨我愛妳!」，也有人送「保險套」、送「按摩棒希望一之瀨高潮」，也有支持同高中一年A班學生坂柳有栖，直接對一之瀨比不要臉的手勢，但一之瀨仍相當有禮貌的露出胸部鞠躬道謝。

一之瀨在出發時，對於網路佈告欄消息指出，最後一天回訪宿舍、各班教室，對於生意的看法，一之瀨說，我對學校的生意愈來愈樂觀，本就來是排今天到各班教室拉生意，在懇請支持我的同學們出來消費。以她第一線與同學接觸，「我所感受到的熱情，我對學校所有男生非常有信心」。

對於晚上所舉辦的「援助之夜」，外傳有神祕嘉賓就是一年D班的綾小路清隆，一之瀨說，他不是很確定綾小路同學會不參加，但很感謝綾小路同學對她的支持、幫忙，非常感謝。（山內春樹／育大附中報導）

一之瀨帆波。 池 寛治攝

我幾鍾意佢㗎
希望佢真係唔係做g賺點數

睇完 下集完無人島
BTW今集ED最後都係男主

今集應該係堀北加分既一集

Link呢

Ok you win
都係等聽日

點睇巴哈片？

最快應該B站,都要1點先有

咁樣即係點？

Down黎睇

動畫瘋好似要台灣IP?

true
睇唔到 自己搵方法轉番個副檔名做mp4

手機唔知邊d player可以播到ts

都係h264姐 個player解到就得
android: mxplayer同vlc都播到
ios: nplayer播到掛 唔清楚

我就係用緊nplayer睇
次次都等你放

我覺得如果佢一次做埋過剩底個part會過癮好多
邊有人將高潮擺係一集嘅開頭㗎

而家先發現原來我未聽過首主題曲

HLS咪姐係h264+aac format
應該個個player都支援到
唔支援就直接del撚左個player佢好過

K島見到

我覺得ok仲要留返d時間解釋如果唔係動畫黨睇到一頭霧水

我覺得有2個位高潮wo

伊吹型撚到

正到喊

路哥仲準過探熱針

如果唔係掘北病左伊吹未必夠打

呢part真係笑撚死 原本都冇呢段
加黎做乜撚

係咪男主引人地幫佢達成換隊長既條件(順便俾女主休息)

可以話係都可以話唔係

睇過輕小扮神燈

你唔講呢句無人知係咪劇透

反而想知道點解要咁既方式
打到女主爆肛
因病退出唔係都會扣分咩？

Btw櫛田bb好似已經入左冷宮

男主應該係想睇埋邊個係接頭人 雖然都估到
同埋想比其他班認為D班風頭火勢唔得閒理唔見左卡呢件事
btw男主影帝黎堀北同佢講唔見左卡男主啲心底話睇到我笑

乜堀北有咁咩
目測同毒奶差唔遠

要做一個成功既幕後人，櫛田暫時應該冇咩主戲份

痴線 邊有人沖涼戴bra架
同我除晒佢

又cut4眼妹戲份
冇諗住做第二季咁

呢集影都無

明明佐倉係今集係其中一個重點。

男主個贏法其實好正路, 有得SHIFT冇理由唔最後SHIFT, 個原因係人都講得出, 校方都唔CHECK直接受嫁啦

愈睇愈覺路哥係將計就計
索性被你知邊個係leader, 反正之後點都會換

其實係，不過一開始同你講冇得亂換leader，令我以為即使上番船退出都係要做leader, 點知原來一離開個島就可以轉

假架d奶 btw官網好似寫堀北79 毒奶89

規則講明:無正當理由不得更換leader

明白呢點之後會點發展其實唔使劇透都想像得到

最後出黎果條友係男主？

男就係男 不過係邊個我廢事劇透

上集都仲可以幫班女兜下，今集直頭係無理取鬧

要強暴佢

強暴佢強暴佢強暴佢強暴佢強暴佢強暴佢強暴佢強暴佢強暴佢強暴佢強暴佢強暴佢強暴佢強暴佢強暴佢強暴佢強暴佢強暴佢強暴佢強暴佢強暴佢

又睇多左一次堀北沖涼果part

白bra

呢個正
真係要睇,笑死

入廁所睇先

Btw 我覺得呢套野出動畫,出得急得滯
首先你小說又出咁慢,
而且又改呢改路,搞到淨睇動畫既人 根本唔能明
睇動畫 > 再睇小說 一定會屌鳩套野 改劇情
有時真係唔明d編劇個腦諗乜鳩

nigger

我覺得已經極限左將d較為重要既情節都做曬
冇可能做到足本架啦
好似今集冇做到堀北舌戰班港女

動畫監督 表示 屌你班港女都廢事

點解今集堀北會俾條蛋散 bully

下集應該會解釋

強暴佢!

好撚正呀

動畫頭6集其實我覺得佢做得唔錯
但之後個5集 真係改得好撚差

唔可以放過佢阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

你同我即刻收聲
同埋要支持堀北

痴線佬

動畫係咪做到無人島就完？

係啦
應該無估特優生

返上船之後開始下半戰->出動END

堀北>>>all

除左第7集， 其他改動我都可以接收

今晚更新

第6集都唔係好得,換走一之瀨搞到全體智力同判斷力下降

白房啲野算唔算係得動畫有

算

果集全體智力同判斷力下降都唔關換走一之瀨事，動畫唔夠篇幅整果d位/監督個腦裝屎

賣肉
不過之後見到佢比人打一獲好撚爽

今集點睇都係間碟比主角釣出黎
分分鐘火都係主角放
玩泥太巧合 有可能係主角教唆條傻仔
目的係沖涼(賣肉 )整機會比人偷
又特登起間碟面前睇卡
好撚刻意

一之瀨份人正直所以面對其他班講野都有公信力，成件事冇咁蠢。不過你講嘅我都認同

冇左開大腿，成季最期待依幕

仲有兩集？

下集最後， 好似26號仲有12集先行放映會

good good good

沖涼痴撚線正到

本畫集好正
乳頭解禁

4.5張插圖

直接出h漫好過啦

一集夠架LA?

磨牙

cut哂oped應該夠我覺得最後可能加d比坂柳串下光頭佬既cut

好似好chur

根本第7集唔應該做

咩畫集黎

個個掛著睇沖涼....

呢張圖都好正.......快D 咀埋........

女主對奶時大時細想點
明明頭幾集都好大
依家比佢畫到平咁
btw女主真係好撚正

唔好問啦，觀點與角度，係正既野點睇都正

女主剩係對男主撒嬌真係好鬼正
係男主面前可憐含春咁既樣

咪本作既art book

話說個插畫係咪都係畫開h漫個d?

h game

唔怪之得

其實唔好太明堀北發燒同佢前幾集係咁「按」著隻手有咩關係？

more

唔舒服個人咪會周身唔聚財咁囉 發燒會發冷架嘛 果時佢啱啱發病咪好似攬住自己咁暖少少

謝謝解釋

佢唔使攪著自己， 等我攪實佢咪得lor

攬

咁撚狂既

好似尋日先出， 你想more都冇

坐等大圖同more

自已買番本
btw amazon好似冇哂貨

咁煩 不了
做仆街仔算

據說係新封面

條女邊個來

C班

日和,第6卷先出場

出左場啦

頭先都見到張類似既圖
不得不承認製作組都做得幾仔細
張枱得佢一個好似都符合個形像

老老實實呢套野唔知點講好
好似冇咩睇頭同冇咩高潮
唔知做乜黎
個主角究竟係咩人黎?超級天才黎?

因為真係冇咩起伏 去到最尾個集先叫有野睇

最悶果2本佔左一半集數

銷量應該大爆死

靠賣版權比b站都賺

佢又引到你班友買小說呀 好似升左唔止個DOUBLE

硬係覺得動畫龍園個聲音同我想像有D出入，好似差D氣勢

竟然有人唔識無限軌道

sorry囉唔玩galgame

第五卷都好好睇

h漫都畫唔少

link

+1同埋個嘴好調皮

但我都覺得幾靚仔

無限軌道一揾就揾到大把啦

快d到今晚

一諗起今晚 個心有小小痛

段預告旁白最後惠跳出黎話自已先係女主角

唔係好明今集做左啲

？？？

比人屌到反皮先出黎9up 2句有春用

小說終於睇到我惠腿張開

動畫跟本路人

根

預告仲要係作者親自寫

Source?

大大隻字係左下

SOR 發雞盲

男主自己數
就堀北/櫛田/佐倉/伊吹/坂柳都有提
作者就特登俾輕井澤加把嘴
反而冇提一之瀨

連平田/龍園/神崎幾個男既都有提
一之瀨橙。。。

一之瀨識得bug錢....惹不得

賣角色作品黎
唔好話呢度
日本又好其他地方D討論區都好
啲post咪又都係瘋狂傾果7,8條女

一之瀨識得buff胸牙。。。

睇左小說未 我覺得幾過癮

好少睇輕小

玩少d galgame啦
我覺得之後既劇情>>>動畫做緊既

好少玩gal

其他地方都有傾第4卷結果同第3卷結果既post既

事後

最後都見到坂柳 正呀

睇完去左補小說
輕井澤

神父唔好愛鈴音啦愛坂柳啦

點解要做到堀北鍾意男主咁

坂柳動畫加左佢好多戲份
其實佢真係同鈴音鬥到難分難解

有咩
乜唔係佢唯一朋友咩

講緊今集

等緊B熟

睇小說唔覺

等中字

打住fgo等

今集最好睇個段獨白又係改到怪怪地咁
我覺得照返本身做仲好

果然還是看到呢，屏幕上的分數

無禮裝

動畫組係鈴音黨黎 無計啦

就咁睇好似無啦啦就完左啦

睇完生肉,今集幾正,講左好多小說黨既角度唔知既野
包括光頭成日講既C班既魔鬼條約,板柳派做左D咩,C班點知A班leader
係有一幕一之瀨好崩

路哥終於有表情喇

這個世界 勝者為王 只要最後贏的是我 那就好了

等睇尼馬

仆街回錯

仲以為cut左路哥段內心戲,原來放左係最後

我撐拜仁

死都要堀北變做傲嬌做乜

我都係覺得要個天黑哂落住雨先得，小說睇到呢part個陣起哂雞皮

我都係咁話 果陣仲要係鈴音暈左既時候

小說個形象似係冰冷口吻講呢番說話
動畫就
各有各好啦

龍園型撚到 成個創真老豆咁
動畫寫得龍園唔夠不擇手段 加左好多努力分比佢

臨尾最後睇到心都寒埋

有小小唔係幾滿意係 cut左太多鈴音同男主係雨林既對話...同埋碌落山果段

路哥型撚到

路哥黑化得好厲害......

路哥好撚正

路哥已超越大老師
所有人都只係工具人

路哥 型到呢

路哥 我都想做你工具

我都以為Cut左 點知放係最後都好啲
不過真係希望唔好有第二季
動畫真係做得好差

我大路哥化已黑
比我做你工具得唔得

清橙

話路哥黑化嗰啲真係
根本佢本性就係咁，唔通又要周街同人講咩

輕井澤惠先係真女主

路哥

仲諗住贏左去買智能手機BD

咁就完，我不能接受

等10月出小說算

你地覺得會唔會就係第7集內搞掂到龍園

應該得 唔係龍園就會搞9路哥 不過估計搞龍園一定要路哥出面
所以搞唔搞龍園路哥應該都由暗轉明
btw今集都算唔錯 龍園完美表現咩叫衝出黎7同跌落地拎返渣沙

要接返個bgm 再結尾
睇落幾正。

為左一次考試就要3年每個月每人俾兩萬pts龍園 ?
點睇都唔算好抵咋喎

有classpoint 拉遠同b班距離喎
其實點都抵 個人小d錢換班級優勢

覺得應該會撚一鋪勁 但未必攪到退學 龍園一退學 c班同收皮冇分別 應該會keep住每班都打得下

呢套野真係超正

路哥心諗，成班小學雞

我都覺 應該唔會退學 但會有大轉變
我估應該D班升上C班 而C班就跌落去
A B班就繼續保持位置
同埋根據個時間線黎睇 鈴音個呀哥差唔多畢業
所以正路應該係學期尾D班就升上去
遲下仲要睇綾小路鬥南條早雲
作者真係埋左好多線係到

爛鳩硬尾就真

龍園呢個人基本上比人利用尼團結D班 咁快收皮有啲浪費 佢一收皮基本上A班條女就要出手 先做到落去

光頭佬好撚廢

原先預計會有544點， 咁即係有額外54400 一個月， 加上a班本身一個月都有成10萬
點知比人背刺之餘仲比路哥睇穿

龍園最後可能中途退左學
發現左自己識煮野食
走左去遠月改名才波城一郎
然後開始左新嘅故事

一之瀨話可以用分轉班
係咪佢想轉去D班

唔係

龍園係六卷卷尾同節田分析點解失敗果段
我覺得龍園唔係一條濕鳩黎
節田仆硬街

最憎呢條女，無料扮四條

節田想幫佢留指紋

利申動畫撚

屌打錯
A班先啱
因為本來話佢本來係派去A班
但係唔知咩因素先去左B班

乜呀
最尾佢應該係講緊主角/堀北本來唔應該係D班既LEVEL 但入左D班??/

由頭到尾 都係講緊佢自己想入A班

其實主角最尾話 人人都係佢工具 只要佢係WINNER 乜撚都是撚旦
咁佢點先算係WINNER 佢始終都要畢業架喎 又唔係讀書一世

當所有人係道具同佢遲早要畢業有咩抵觸？

一切都喺佢掌握之中

所以我係問一之瀨儲儲埋埋咁多分係咪就係想自私升A班

第一次打錯字姐, 唔知諗緊乜打左D班

龍園知道邊個陰佢未

其實係
我係答緊上面果個

no

我估出埋第7卷都未知邊個撚鳩佢

七卷一定要知啦
龍園係第六卷其實已經鎖定左
再加埋卷尾幫節田分析成件事
再加埋突然爆速事件
我覺得係龍園唔肯去信

我覺得係當龍園知道嘅時候
到時乜都輸清光了

男主呢種唔鍾意出風頭, 獨軍作戰但又做到野既性格真係好型

孤

雖然一路都覺
但今集好有囉條撚起度拍你塊面
睇下我條野幾大既感覺

bilibili

形住龍園發現全部野都係路哥搞鬼之後想開佢拖
但係比路哥一下收咗皮再串9佢

六卷節田唔同龍園講叫龍園提防阿路
搞到攬炒

幾時有新一集小說

唔記得有冇講過
但係我估節田唔想比其他人知佢同路哥,鈴音啲野

下個月

龍園好型

想問追完動畫之後 想追小說 應該要由第幾卷開始?

下次龍園應該會搞輕井澤, 引幕後黑手出黎

其實男主幾時大叫

summon

認真聰明高大靚仔版吉井明久

腿又要張開?

想問踢張開小說有冇插圖
真係唔多想睇字

得呢張

喊哂口

小說男主同輕井澤惠 多好多互動 (特別係4-6卷)
動畫先做岩岩做完第3卷, 又CUT走輕井澤惠 d 戲份 搞到d人以為佢係配角仔

請大家支持 一號 輕井澤惠

我覺得阿路開始放養堀北去控制D班既人
佐倉又係乜都做唔到既
得翻阿惠做阿路既近身

根據後宮漫嘅邏輯
一之瀨應該想用分幫路哥入B班

睇到最後堀北傲嬌緊個陣 但路哥心入面當佢係工具人個到忍唔住笑左

都話唔係情 唔係愛
而係去高傲自大個性格冇朋友 先會咁樣演繹

一見到黑鬼,就諗起巴哈果篇野
笑撚死

龍園柒呢幕好似賈興奮

有無機第二期

A班權力更替vs
B班民主制度vs
C班獨裁主義vs
D班垂簾聽政

路哥
勝者為王 最後贏的是我就可以了
憑你能埋葬我？

屌 d 對手低智到傻 我估求其一個連登仔都赢到 其他班d 人鳩hea 就收工 咩到唔做.

最尾無提佐倉
真愛

真係幾好睇

所有的人對我來說 都只不過是件道具

佐倉愛里世界第一

其實有無有睇小說可以劇透
鈴音知唔知自己係一直被利用？

冇

唔洗小說 淨係今集都知啦

根本唔記得你

佐倉由我黎守護

有無各女主角既各卷股票價格走勢睇

其實真係似對手19多d

想睇我惠

鈴音正常都應該知道自己智力同男主有差距啦，雖然其他班d人都濕濕地鳩

本身小說呢幕係好平淡咁講緊佢地嘅合作關係
動畫改成路哥內心讀白
路哥好撚型，但係堀北就...

大量入手佐倉股

之前見過，而家揾唔番

呢幕好似鈴音單方面鍾意男主咁
明明鈴音鍾意既人係我

明明人地就鍾意籃球佬

惠 長谷部
遜炮

有個插水

有個突破天際

我惠世界第一

腿一張開就變第一

C班堆女有冇比龍園食過

想問下第四卷之後有冇解到話龍園點樣贏到個考試？
佢點樣令到其他組估到個優待者
而且龍組入面點解會全部人都估中但係冇背叛者？
同埋佢之前俾平田果張紙條只係叫佢最尾果日出嚟會面？

睇埋落去 後面有解

做咩做到鈴音咁傲嬌

7卷無其他要求，總之比多啲輕井澤我

第7卷個主角明顯係佢啦
輕井澤股直線上升緊

最後得我贏就夠

仲有成個月先有第七卷

無睇小說, 我覺得動畫做得好好睇,
D班係現實既寫照, 一人多就好容易因一的事而動搖到,
B班都好寫實, 只不過因為能力較高,同埋係一個比較好既環境同領袖帶領(表面上係),
首主題曲好好聽, 歌詞FIT番套劇

另外, 有的野想問,
小說有冇講路哥俾班主任威脅係佢老豆黎??
同埋龍園點解控制到C班既?

我不嬲都唔覺堀北有鍾意過男豬 所以唔明最尾個度點解會咁
由頭到尾都係得佐倉惠 仲有佐藤叫做有興趣

無 應該係茶柱老師想知綾小路實力
同埋去到後啲小說有講
茶柱老師要求綾小路幫手由D班升上A班

龍園控制到C班係因為佢有實力
佢同C班啲人講話想贏 想升上A班嘅話
一切都聽佢枝笛就足夠

即係茶柱呃鳩佢, 路哥老豆冇打過去學校??

如果以D班咁既散沙, 無個真LEADER, 好難做到升班喎,
路哥只係做隱藏大佬, 好難控制晒全部人,
真係要睇下作者點講啦,

另外想問, 高園寺係咩人, 佢咁奇特既,
路哥話佢能力好高,

BTW, 我都想做路哥既工具

龍園喺六卷自己講過 佢係靠絕對嘅暴力壓服左C班
開幕典禮之後好似打左所有人一獲

高園單人能力可以講全year1第一 完

佢能力好高 唔合群同自我
係動漫最後幾集條友成隻馬騮咁 最後自己返上船
呢套其實好睇

茶柱想D班升A係因為往事
其實路哥只係想識朋友姐
但自己又執著勝利

A班應該係賢人政治？

派系鬥爭就真
比你跟靚女定跟光頭佬先

真正嘅波皮黨

無睇小說
一之懶百幾萬分點黎
係咪做雞
幾錢Q?

無解釋，佢之前比人舉報左
學校confirm左係經正當手法

小說有提過佢想儲2千萬轉班

小說都未講佢啲點數點得返黎
啲讀者都估佢做雞

男主後宮

東山

都唔知製作組係咪專登

法官大人,我屌.jpg

我覺得係match到爆
呢d元氣角色比東山配真係唔錯

我俾#unamused
#lme

Md紅毛

「我能問你一件事嗎？」

「能從你那裏得到提問，實在是光榮。請盡情問。要是想了解我認識你的理由，告訴你也可以」

「不，我對這沒興趣。只想知道一件事」

坂柳注視著我的眼睛。

「憑你，能埋葬我嗎？」

點解可以咁好睇
佢同老師個段都好型

我本身仲以為佢用呢段做結尾

輕井澤 最正啦

yes

伊吹粉
大大力踢我

冇辦法
無人島基本上完全唔關坂柳丁

關事 不過男主角度睇唔到d咩

坂柳有留意住無人島動向同埋搞鳩葛城

葛城真係好廢 身為A班leader之一都輕易比龍園屌打

葛城太正氣

援力max!

小說有講學生畢業點數會返還學校
一之濑可能問畢業生拎都唔定 (當然點拎就唔洗講架啦 )

第7卷 10月25號出, 要等中文係咪起碼要幾日?

上一本等左成個月先出哂中字
今次應該快d

仲要聲優加成

通常一次過先出？

一章一章咁出

第7卷預告出了 大概好似講龍園全力起存在x低，開始伸魔手向輕井澤，另一方面路哥老竇繼續迫路哥退學，連退學信都出埋

本身穩贏, 係衰隊友,
豬隊友亂咁佔地+比A班自己友出賣先比龍園同綾小路偷到雞
肯幫D班睇住個場唔私吞的野食算係咁

收皮啦龍園

睇完動畫之後去左睇小說
啱啱睇完第四卷,玩完優待者考試
睇完龍園雖然係有啲料,但佢自視過高,成日覺得其他人廢
先唔講路哥,光頭佬佢覺得廢都算啦,佢連一之瀨都覺得唔係佢對手
但我覺得一之瀨>龍園啦

龍園係控制自己人手段勁
其他方面同對外只係一般

終於睇晒6卷
等第7卷

第4.5卷 第一章話同伊吹占卜跟住中伏
然後下一章就講返占卜前一星期之前嘅事
話同班同學生日但因為占卜完冇錢送禮物
但呢個時間點係占卜前嘅事喎屌 做乜鳩

呢到真係R哂頭

唔知有無第二季

聽講 小說大賣但bd陣亡

第7集改到令原作黨憤怒

輸比低能電話

b站好收得 應該係大陸賺左唔少，第7集真係好影響bd銷量

體育祭真係好好睇

頭六集做頭兩卷的確唔錯
但之後個六集太魔改了

無看原著

第7集改左d咩?

我啲戲份

笑

原本第7集堀北既戲份係其他女角幾重要既戲份黎，成個戲份變哂做堀北，
本身小說冇堀北係度做演講依d咁膠既劇情。。
本身訂左bd睇完即退 買本畫集當支持原作算

根本無必要做4.5卷

輕小說本身賣BD靠o既都係廚o既數量
我覺得教室魔改已經算唔嚴重

要講最嚴重真係要講到教典
1~5卷超次元壓縮魔改+刪公主戲幫白貓加戲夾帶私貨
然後有個角川到依家都唔公佈正身係乜水o既假名白貓派監督
都唔知激死o左幾多廚棄番
但首卷初動都仲有2485同埋依家賣到卷四都仍然卷均2000

教室本身廚數量唔多又要魔改下
搞到吃力不討好暴死都好正常
但根據pt預測就算唔魔改其實都唔會過2000
其實都算正常銷量

教典真係。。。

險勝smartphone

我......................覺得少過smartphone果D真係..............

其實少過辣妹都要躝
今季輕改真係陣亡

都好少有輕改大賣，比例上

無諗過第一次gal咁好睇
第左簡介同第一集見到賣肉就無追落去

：給我盡全力跑

起步之後段讀白型撚到出水
尤其係嗰句
你看 我還能加速喔

體育祭最後個1400米接力會長同路哥頭個段睇到我好燃
如果有著墨多d d囡囡點樣出水仲好
希望月尾有得睇第7卷漢化版啦

不過最後都係輸咗
雖然啲囡囡出晒水

咁唔係實力方面輸既，劇情需要劇情需要

辣妹改得幾好其實
少過低能電話個啲真係

其實咁寫都係比個下台階呀會長同男主姐
唔需要決勝負 留返少少空間比大家FF
唔會得失兩個咁強嘅角色
同埋我覺得都係show下真實力比讀者打下飛機only
不過「我還能加速」呢句真係顯得男主遊刃有餘
J到出血

龍園我屌你老母呀 咪撚搞惠

其實點解會由惠入手

無睇小說 淨係睇你地咁講 我都出出地水

龍園根據C班叛徒被威脅同埋節田考試中伏推測出惠同D班既幕後黑手有關

所以要用惠釣幕後黑手出黎

最衰路哥前面條友仆街阻撚住哂

慘慘豬

一之瀨係最撚正既女角不用多說

不過小路都唔忍啦 似係想了結佢
btw7卷好似講小路過去？好撚期待
作者話會劇情會有大進展

佢兩個嚇到d人仆街先好笑

之後果段
憑你，能夠埋葬我嗎？
仲正

岩岩睇完動畫，聽日去買小說睇

好想睇白毛同路哥互動
利申:射惠主義

白毛都唔錯,但係幾時到一之瀨升做真女主
BTW 唔想籃球佬同堀北 一起

初初個幾卷我都睇到堀北成個女主咁
運動祭個陣同紅毛CP感大增
不過呢本野最主要都係睇路哥扮豬食老虎
所以邊個係真．女主角對我黎講真係無咩太大分別
不過小說講到堀北哥係最優秀既一屆但係無諗過佢咁快退場
南云呢份人我感覺有陰謀 一之瀨癡埋去做書記唔知之後會唔會同路哥有真正對立場面
小櫛田回頭是岸啊

邊個係真女主冇咩所謂
但係睇晒6卷後都唔太明點解惠股會咁受歡迎
惠依然痴住平田 但又冇好明顯對小路有表示
連佐倉嘅描述都多過佢
如果真係要講我覺得一之瀨存在感應該係最強
btw櫛田應該好快會變成小路隻狗
期待佢會病嬌化

綾小路：

ho ball

第7卷 10月25 仲差一個星期就出

棋!全部都係棋!

女角全部都係雞來
好似係

新圖流出

講得唔錯, 動畫唔當佢係認真鬥智番既話就ok

畫風咁好
每睇女就夠

惠惠比龍園扑左

見到有身第7卷大概既劇透了
好撚期待
仲有講左會出7.5卷係惠主場

慘 比人輪大米

12集真係太少

睇小說好過啦

睇我惠俾人撚

睇完試讀又係堆廢話，快啲弄壞BITCH惠啦

惠 ❤️

唔係廢話wo

btw 龍園r.i.p 小路型到嘔屎

details?

睇完個劇透貼
路哥真係我既男神
惠好真係有女主feel

下卷7.5又主場

巴哈嘅實教專區有

仲以為係假情報 估唔到龍園咁不堪一擊

睇完試讀梗係講試讀。。。。。。

重有唔夠一日有得睇

快D瘋狂搵人劇透ME

今日已經有得買

池袋出埋大廣告
加上依卷個內容，唔怪我衣笠係動畫最後果集個預告度叫惠話自己先係女主角

電子版重有半個鐘

睇得了

睇完，對決都唔錯

但最重要係想快啲睇7.5卷睇放閃

幾時有熟肉

睇左插圖
路哥打柒龍園

惠比人中出左未

被人姦足半個鐘

變左男主既形狀

要等中字

老梗左的

扑左啦？

係睇完前都唔再入黎

勿認真

惠嘅戲分多唔多

講戲份算唔算劇透？
都係隱陣啲
第3多戲份，但唔算多，今集主要講龍園&男主

知唔知咩網/apps最快有輕小熟肉？

夠架啦

貼吧啲個人翻譯最快，但每套作品既貼吧入面全部都係劇透貼，入去要好撚小心

出面正路所有輕小網都係統一更新
真係得貼吧係最快
但係一入到個Post碌下碌下啲留言就比人劇透哂

仲係好少h漫

h漫量係靠動畫人氣度架

惠點解成身水？

啱啱睇完動畫
唔明點解一G瀨會有咁多點
小說有冇提到？

廢事你地亂諗野 劇透下
龍園冧佢水姐 冇野既

做雞。。。

唔准講呢啲

佢做ptgf者

未睇已經feel到佢今集好慘

主角果陣玩腿張開, 相比之下龍園已經對佢好好

幾時有中文

X2

譯緊囉咪

比隻黑鬼屌到變肉便器啦

依本係野成日係其他地方連載中短篇補完劇情，仲有d特典書仔又有劇情

店鋪特典附送雜誌連載個種真係唔洗諗有機會出中文
乖乖地等人翻譯算
利申: 入左中文實體

果D好彩貼吧有人譯

7.1 出左中文 得簡體頂住先 #love#

錯link 自膠
下面先岩 上面係另一套漫畫

睇完個劇透ending好正

今集初動幾勁 唔掛得咁快話重版

依個表情同對白真係好正

句野咩意思

我只是緊緊抱住最後的希望。我只是相信著清隆給我的會保護我的承諾
好似係

呢個網有繁體架喎

有無巴打追緊貼吧既最新小說漢化
日和正

鐘意等佢譯哂先睇
一章章睇唔多夠喉

有插圖睇未

插圖會大劇透，唔好睇啊

一早有

「什麼嘛，想要我做什麼啊！難道要我的身體嗎？」
「身體嗎。那個也不錯呢」
指尖在輕井沢的大腿上劃過。這柔軟的觸感彷彿不像人類一般。細膩潤滑的質感跟我所知道的以及自己擁有的明顯不同。
「不要！！」
她的腿想要從我的手中逃走。察覺到這一點的我加大了握住她下巴的力度，讓她直視我的眼睛。
「不要逃避。再逃的話就把你的一切都散佈到學校裏去」
這句話彷彿咒語一般，她的身體就像被束縛了一樣硬直了。
憤怒、膽怯、恐怖、絕望。嗯，現在輕井沢身上揹負了多少呢。
她應該發現至今爲止在一直老實地過着校園生活的我突然發生改變了。
「把大腿分開」
這樣命令她。輕井沢大滴大滴地落下眼淚，緩緩地張開了大腿。
即便知道自己會在這裏被侵犯，她還是想要保住自己的立場。
被欺凌的痛苦佔了上風。這就是證據。
特地用皮帶捆住她的手，響起了咔啦咔啦的聲音。即便如此，輕井沢還是沒有逃走。
拼命地想要接收這現實，用失去了神採的眼神看向我，低聲呢喃着。
「我不會認同的並不是被你欺凌了只是被抓住了弱點而被糟蹋了而已。被你這個變態隨心所欲地侵犯了 ！」
輕井沢叫喊着。彷彿打從心底裏的咆哮一般。
「沒關係。畢竟像這樣用力量來制服也不是第一次了」
自嘲般地笑了，輕井沢主動看向了我的眼睛。
「呵呵吶，你知道嗎？當自己無力改變的現實擺在眼前的時候，人會有什麼樣的反應嗎」
顫抖着身體抱緊自己，輕井沢露出陰暗的笑容，投來了深邃的目光。
「我放棄抵抗了。是的，我被捕食了。只是這麼機械式地思考而已。就連勇敢地法抗都做不到，什麼都做不到。只是一味地接受而已」
認定應該接受這個現實，輕井沢自己主動挽起裙子，把手放在了內褲上。
我抓住她纖弱而無力的手腕，用力把輕井沢按在了船內的牆上。
一瞬，輕井沢的腦袋跟視線移向了自己的左側腹。
沒看漏這一點的我透過校服去觸碰她那裏。
「住，住手！」
叫喊聲被粗魯的牆壁所包圍，在走廊裏迴響。
但是，通過這叫喊而得以確信的我抓住她的校服向上一拉。

7.2 卷 再會與別離的通知 終於有中文

要追第一手翻譯上貼吧睇好過

貼吧真係最快

佢地好似話最快下星期就譯晒

人地仲要搵埋d特典去譯

到底一支瀨點解咁多點數

聽講做

第7卷正篇已經譯哂

過幾日再睇

綾小路終於唔忍

邊到有得睇

百度吧

最快就貼吧追post ， 同一班人係輕國更新緊

到底之後係咪會轉戰學生會

終於睇晒第七卷
輕井澤

已經係男主角既形狀

好好睇 路哥好波 全部計劃通 之後應該大戰南雲

高圓寺好似好撚勁咁
串撚晒全部人,板柳係little girl,龍園係dragon boy

係優待者嗰度已經顯示出佢好撚勁
雖然唔知佢係撞彩定點但我覺得佢係睇得出個規律

神速睇穿邊個係優待者,跟住完左去自己去玩

感覺呢緊會係路哥老豆控制學生會逼路哥退學

而路歌就帶領全一年級

究竟龍園收手係因為唔想累到佢幾條o靚
定係覺得自己死纏爛打對凌小路冇用覺得鬥佢唔過？

感覺佢唔係睇出個規律
而係睇人好準 睇出邊個講大話

惠

比人智商 打架壓制晒
覺得冇可能升上A
放棄晒掛

往死裏打

咁又係嘅 要睇得出規律至少都要知同班嘅優待者係邊個 好似龍園咁先推論到
冇資料係手都冇咩可能睇得出

第7卷輕井澤勁撚正

第七卷中字出曬？

出曬 連插圖都有埋

依家睇

龍園寶寶收皮有小小唔捨得

睇完了 龍園咁就收左皮

我覺得幾可惜

打撚死龍園 C D班競爭就咁結束
第八卷應該會講綾小路點幫鈴音打入學生會

大家都好支持我
多謝大家

龍園個樣嚇到

龍園根本就係愉悅犯黎
不過最後都睇到我覺得幾鍾意龍園份人

其實係傲嬌
我...我只係為自己咋！先唔係真心想拉你地

幾時有7.5卷睇

哈我條女

啱呀抵啦
惠神聖不可侵犯

後面綾小路攬住惠

路哥真係連登仔黎
一拳一個

比你打呀 任你打都仲得呀

睇到佢個8億計劃嚇左嚇
當大家都著重於靠班級點數黎爬上A班嘅時候
龍園就係其他方面入手，與其靠班級點數呢D咁不穩定嘅因數
用契約方式又好，總之就從其他地方R多D個人點數黎令全班升到去A
佢成日同C班嘅人講 跟住我冇錯 會保護佢地 會帶佢地上A班
估唔到真係有諗好晒計劃

係傻在搵錯對手

一開始就打boss咪仲易成長
早跌低早爬返起身
不過龍園一開始話唔知咩叫恐懼
比小路打左咁多拳都仲未知
到最後又突然知睇到好突兀
轉折得太快

Agree 到宜家都未明點解冇啦唔又會話退學

覺得自己冇資格/能力再帶C班上去掛
又覺得自己比路哥揸住春袋做唔到啲咩
所以用自己退學比c班唔會直接收皮 仲有機會返身
之後龍園個8億計劃令佢退學好似合理咗

一開波就打boss.............
=0lv vs 100lv喎

dragon boy為c班付出最多

比人打到變左自閉仔

可能又變棋子

「……不好意思。我想象不到自己輸的樣子」
路哥

路哥的靈壓消失了

兩分鐘便可以結束

我想試試所謂的「恐懼」。

學識日文睇輕小說真係平好多
よう実 每卷平均4x 港紙，仲未計coupon code

同意台仔印到又大本又貴
圍起上黎差唔多7x 8x 蚊一本

係啊，日版又細本又輕又唔係厚，去到台版就相反

文庫本淨係重量都j 死人

1月25出7.5

7.5封面係惠

贏了

張特典圖
惠股繼續升

香港係咪唔會買到日版書特典

相反某位自稱女主可能連戲份都無

依個真係要買番套先得

sem break補返第7卷 惠根本係女主 成集睇佢表演

同埋天台個段真係好中二病 你一句比我見識下咩叫恐懼 我一句想像唔到自己點輸

成篇係一路睇一路笑

尋晚有個生放送，係綾小路同櫛田個聲優做介紹下實教遲d有個活動，最後宣傳果part 介紹7.5卷，封面係惠
介紹bd全卷購入應募卷，又係惠
介紹下12月有本月刊會送無限軌道畫既複製色紙，又係惠黎
笑死

補圖

up錯阿比

屌佢老母動畫刪哂惠啲戲份搞到啲人退訂仲好意思攞惠嘅特典岀嚟

賣得差係佢地自己攞嚟衰